我覺得自己係雙面人

我見到唔同人會表現唔同既面，例如同學面前扮好人，老師面前扮勤力扮聰明，屋企人面前就扮成熟扮獨立，係女仔面前會扮醒扮成熟扮叻但又怕羞......，究竟邊個先係我我已經分唔清。

嚟梗諗住讀邊間中學？

四面人，係咪數漏左？

我淨係見到你成個懵撚既一面

中三未呀同學？

你個間

邊位？

唔係

好撚勁啊屌你老母

做返自己啦撚樣

好好聽你個名

樓主中二?

正常人都一定係咁，好難對任何人都同一面